71 維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～